幣少建國有冇得諗?

後台勁，虛疑貨幣，你肯派錢全港市民叫你聲幣國國王都得啦!